立法會特別大會會議(2020/02/19)

主題：本港武肺疫情

梁君彥條柒頭

岩岩講一哥果到我笑左

大口狥幾時死，好撚乞人憎

有手足還押5個月今日上庭

仲保就業

雙重標準

到毛EE嘅回合

打矛波，又唔見閘撚住粗口娟

大口狗成日插嘴

九五搭八，問你做乜唔俾醫管局，佢就答生產多咗個啲俾外判

廢人宗根本唔係答緊人問題

人地問武漢你就答日本

搵個AI答算數啦佢

光頭宗連拋西瓜都拋錯人

武漢冇港澳辦？講到得日本有咁Condom

話人歪曲

話人未做過行動

問你開始日期，你答過程痴線

d鄉音....

上屎公司

專炸小組.....

死左個女仲出黎獻世

ｃｌｓ 重問上市公司

香港就係靠一班奶共廢柴管治

......

個個官都發緊夢

答咩啊大佬.....訓醒未啊

問上市公司答口罩，佢訓撚咗？

發撚緊夢。

on9
唔聽書既

重覆

個官員發緊夢

局長啲答案
我都識答

其實我都聽唔明問乜

笑死
訓撚左呀

呢d官真係...

呢班撚樣收幾十萬一個月

醒啦，局長

就到元秋

成班官冇經選舉洗禮
離撚曬地

應該又有新防疫知識

燉口罩

確切反影現界官員水平... 尸位素餐嘅完美演譯

扣糧啦仆街

炆會唔會好啲

焗

氣炸口罩

搶光波爐

落酒精炆

元秋！

最

七情上面

仲諗住可以睇下有無新既口罩消毒法

張建宗真係好撚廢,...

班建制派係到做樣
咁為市民既應該彈劾政府啦

驚隊

1856次上門

班7官只係講佢哋想講既野。

答到口震晒 唔敢答上門人數

鄺神好勁

製造好多香港問題…？

大口狗

好謙虛又要香港巿民包容？
包你老母

好似老師問學生問題咁

鄉音

呢個焗腸

田二少好堅持

公然喺議事堂發夢

未停過買口罩 但仲係一個都未買到
GPHONE都返緊第二轉貨啦 ON9

仲等緊人喺香港設口罩生產線

爭分奪秒，叫國泰運咪得囉，扮冇機位

張建宗話佢冇時間表
唔知幾時返到貨
咁你出嚟講乜撚嘢姐？
個個都買到口罩 係你政府買唔撚到

一月到依家原來買得4百幾萬個，一日都唔夠用